{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 아인티오펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に応じた料金が適用され、追加人数がいる場合、追加料金を現地決済する必要があります。 追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数がいても宿泊しなくても追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペットと一緒に入室可能な店舗でない場合は、ペットの入室ができません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、当該ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。入室利用に関するご案内はスパ/ジェット、個別バーベキュー場、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、プール、バーベキュー場、駐車、送迎可能などの特典があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に基準人数に応じた料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、予約時に基準人数に応じた料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金は現地で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのように相談すれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンションの管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるかどうかは、宿泊施設によって異なります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理で二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "特典として、スパ/ジェット、個別バーベキュー場、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、プール、バーベキュー場、駐車、送迎などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 366
    }
}